驗車令問題

和理塞比差佬勾車
宜家list out我幾樣野，叫我整返好拎去翻驗
我牌費就快到期，我可唔可以用私人驗車pass紙wave咗張驗車令呢？

可以..有錯請指正

應該唔可以
驗車令係要指定日子去運輸處比驗車官驗
七年續牌果種係授權嘅私人車房驗
檢驗範圍都唔同

以前可以咁玩 依家好似唔得。 但佢list你乜野？小事既咪整番去政府度驗lor驗完重可以即刻買牌費

好似掉返轉就得 驗車令驗完可以wave咗續牌驗車

啱啱問咗運輸處，佢話可以
私人年檢張pass fax返比運輸處就得
到時雙方會聯絡，將需要檢驗既項目cover返就可以解到張驗車令

無錯，只要順便年驗就得

想問佢要驗乜 個日我都出左車
之後睇新聞話唔夠brake油 車頭hi花左都話影響行車安全被拖

喺小事既，不過排氣個度有d難搞
政府驗車會攤到你架車凍曬先驗，催化都未warm up到

勾我個陣咪話懷疑磯油有滲漏、brake油懷疑滲漏、HID燈、DVD機
驗完上面得中HID、 DVD機
另加玻璃裂痕+排氣差少少

咁煩... 排氣呢part最煩

係啊, 所以私人驗過排氣會容易D

你同車房傾傾囉 因為以前的確可以cover驗車令 但聽講依定唔得

依家*

上年年頭中左飛標，捉尾喉，就續牌，自己驗搞掂左，比埋template你，搵完鬼驗pass左，連埋cover letter fax去TD，依家唔知仲work唔 work

咁最後係佢打返俾你覆你OK?

定係一路冇事就當佢OK?

你預返一兩個星期打去問驗車令取消左未

同問，當日比差佬捉車機同有裝飾物
但我車機係原廠，其實佢可以捉啲咩
裝飾物係咪拆左佢就得

當日屌尻佢車機係原廠嘛
飾物拆曬返去政府驗, 唔洗錢, 好似係

好在可以一雞兩味
原本佢叫你驗個張list,要駛幾多錢

我係和理塞中左張車輛修理令，想問同覆驗令係咪一樣？

YES

張車輛修理令有3樣簡野要執，再去大欖涌指定時間翻驗。
係咪出去私人驗車出驗車合格紙就waive到唔洗去？

我有屌佢 佢話係有理由懷疑 要交比驗車官睇
根本就莫須有

打去大欖個電話問, 佢會幫你check車牌睇下可唔可以咁做
我個case係牌費就到期, 所以可以驗車續牌既時候cover張驗車令